lunch哥係幫緊黑警洗底

依家係街比人打都未必會報警
佢3日唔埋又比信警察
咁既情況只會幫到警察洗白
令大眾以為黑警同市民關係修補左

閱

握手

兄弟爬山

呢個真係未必. 可以觀察.

感覺LUNCH哥係有小小天真左膠FEEL, 仲相信有法治/POPO都有好人個種.

因為佢意識形態當班狗唔係中共黨衛軍
事實上班狗個名臭到仆街，比西方軍火商停售武，比國際制裁，攻打大學亂既反人類組織

隻握手狗個腦有問題，仲當佢地除暴安良

如果咁就洗白到

係抵香港人仆街

唔好再談論佢啦